睇黎麥佳亞好想去鏝城

擺明放水比牙古路

退役啦屌

送2球

呢場波只可以証明馬列斯影響軍心太大

你見舒米高近柱都失就知唔關後防事

講撚到就黎李城痾屎都關我事

樓主出名燈

你吹奏完就變左垃圾

當初破紀錄輸比森林0-12 最主要都係馬列斯D轉會新聞影響到

睇黎係舒米高想去鏝城囉

肯定係

回家吧舒米高

唔駛爭，其實全隊都想去

廢到喊
成場輸既波都唔關防線事

fantasy cap咗阿古佬真係爽死 42分

佢專吹奏垃圾